斬腳趾避沙蟲

有無人知點解

咁蟲有沙奶腳趾咪斬 炸到so

填個人工島嚟解決人口問題